[索尼罪大滔天] 強烈建議巴打們唔好買Sony機

原來Sony mobile係無香港分部
Sony HK就係TSO，咁TSO既服務有幾差我都唔洗多講
我部機保養期內已經整左八次，最後一次比佢地整穿埋防水
八次搭車排隊夾埋浪費左我超過30個鐘
最後一次TSO counter叫佢換機馬上黑臉淨係講無咁既服務
叫佢搵大佬跟就話自己就係大佬

屌佢一send信上Sony Global就換得機，個TSO真係on撚鳩無柒用
點知原來Sony Global只係redirect我封信去TSO投訴部
問佢點解啲員工完全唔肯幫我，佢就話會跟進改善，有問題可以打黎
屌你老母我睇勻成間TSO我都見唔到有投訴部電話

同佢講我要延長埋保養就reject我，淨係肯換機
機我就會照換，訴我會繼續投
已經決定send上去Sony CEO個email到
Kazuo.Hirai@jp.sony.com
Sony機好唔好講唔出，但Sony係香港既售後我敢講就屎都不如

講咁多都係想勸各位巴打
咪撚買Sony啊!

啱先開錯係吹水台，而家開返係手機台
巴打們唔好意思

下部想換sony

屌你咩以為你講相機

TSO每維修一次都會為你加入新問題
你好彩買中部唔洗整既我諗都無事嘅

部分同意既
但sony 機真係好靚

利申：用左3部sony

年零前sony 係cwb 仲有個維修部 係真係sony 自己既維修部
個時d服務真係好好.依家比哂tso做

Android 手機牌ndq,第一垃圾係三星，第二就係Sony

sony d 相機好屈機, 我覺得仲好過canon nikon

an機最好服務聽講話得htc,不過又吹到高價廢spec

sony機水貨自己整仲方便
自己換芒換板好簡單，sony機算易拆

我幾乎用左十年Sony，都叫得做半個打手
今時今日都係折墮到要post篇咁既文勸人咪買
值唔值得為靚搏命，自己諗啦，我就不了

從狗升格為人，就在此刻

呢篇文我會長推，救濟世人

做過間垃圾公司嘅part time
狗也不屌

detail plx

想寫落寄比CEO既信

做過幾間大公司後，根本間間都係一Q樣廢

好鍾意Sony
用緊i記純粹因為親戚送
下部想換返Sony

貪佢靚同跌極都冇事

搵CEO 都應該搵SONY MOBILE 個CEO, hiroki totoki 先

求address
很想瘋狂地投訴

有事起黎你就大鑊
TSO只會越整越衰，最後你機都無得用

我部機壞過moon, touch, proximity sensor, mic, 而家爛緊 nfc 同 touch

每一樣都係TSO幫我加落去

推，淨係用過z3，不過用左一個月唔啱用放左

Told you everything loud and clear, but nobody's listening~

十連先
1

6

10

2

3

4

5

7

8

9

十連都成功埋，好啦我唔推啦，各位巴打再見

咁我老爸部 Sony xp V 算耐用
用了年半先死叉電位
2年死電
上旺角個維修部買過舊電到而家仲無咩問題

不過都覺新機qc 好差

CEO 未必管依啲

因為都幾耐以前，親耳聽到啲full time/manager 同啲客講：
4G 依家多左人用，速度同3G 差唔多

sony 專門做sensor ，800萬像素靚過其他牌子1300萬

玻璃機身散熱好過金屬

其他牌子好易爆mon，sony 任跌都好少爆
等等之類

你可以留意下，sony 機啲sales 特別中意踩其他牌子，總之自己賣唔到就攬炒

行政上啲仆街野就唔講喇

本身下部想換Sony
不了

Dell又係咁，Asus又係咁，係香港個個品牌既售後都當啲客係狗咁撚
屌，做香港人真係好撚折墮啊！

Sony用家們，你只係狗黎咋

各位觀眾，六條煙

買Sony，儲Report

換底版?

之前都係sony死忠黎
佢維修部真係垃圾
果陣部z3機身無啦啦彎左
岩岩買左1個月都冇跌都冇跌過
拎去整佢屈鳩我mon貼花左
即係部機有人為損壞
要成個mon換成千7蚊
屌左佢一輪都係唔肯整
最後冇整到最多冇防水
用左多1年岩岩過保就死埋touch

咩都換齊就係無換底板
有兩次都係咁

我都用緊sony機。依間公司真係好廢，當年係Sony store返左好耐part time，成間公司由上至下都係on99

係得product靚仔

Sony機真係睇運
好起上黎用幾年都唔壞
垃圾起上黎半年上幾次維修部
利申買過四部都未上過

全家加埋6部都未上過一次